藍屍係支持政府,唔係支持共產黨, 邊個係政府, 佢地就支持邊個

政府話唔不要攬炒
佢地就反對攬炒

政府話實行假普選
佢地就支持假普選

政府話要實行真普選
佢地就支持真普選

總結:
除左共產中國之外, 邊個國家係香港政府
邊個國家就爭取到90%以上既香港民意

當年回歸前既民調, 支持回歸祖國既%係得幾%
姐係英國係手握90%以上香港民意既情況下交還香港比中國